進蝸呢間垃圾公司點解仲未執

快撚D執柒左佢啦
唔好再累人累物
一條馬路封幾年 又無人黎做野